恒生指數失禁式下瀉1179點跌穿23000點 藍籌股一片血紅慘淡！

一日最衰都係美國佬 !!!!!!

23000算得d 咩

話明要攬炒 得番2300先講啦

Push

巴菲特今朝先失禁完

車~厘~~

你，不會投資?

好快反彈，驚閪

估唔到而家到我

唔講咁多 我執返舊屎先

巴菲特

正股驚西去左邊
已清倉

咁又太快
而家穿左20000先喇

跌咁少就叫失禁

今晚美股又大升，炒QE概念又可以抽升返。

坐等16000

穿左20000先開POST啦

抵死呀 港股
美股升又唔見你升

驚閪咩

屌跌個千零點驚閪咩